傾吓計

人呢

嗨

做緊乜

餓了

食未

食咗個吞拿魚包

比啲我

我都唔夠食

餓。。

想訓想食

想食好多嘢

我都係 不過身體頂唔緊

咩等唔緊

屌

夠鐘癲拿

屌你

下

係
驚？

屌乜先

屌。。。

明嘅

？

？？屌？？蕭笑死

hi

屌埋你

I miss u

Yo

咪了

Hi

薯

花樣

喵 又係我

喵喵

喵喵無地方可以去

插曬你地

花哥

好飽

講經

乜

食左乜

近排點

帶埋我

幾好
你呢？

唔錯

摸我頭

想要一個紙皮箱俾我訓
（摸摸）